Celem gry jest zdobycie jak największej ilości punktów. Otrzymuje się je po pierwsze za czas jaki uda Ci się przeżyć, a po drugie za każdego ominiętego kaktusa. Musisz jednak uważać, gdy uderzysz w kaktusa tracisz jedno z trzech żyć. Gdy stracisz je wszystkie gra się kończy. Aby ich omijać używaj przycisku spacji do wykonania skoku. Im dłużej trwa rozgrywka tym będzie Ci trudniej.